有冇人留意開？變裝皇后Drag Queen

好似好好玩咁，總好過班cosplayer

我喎
有冇睇rupaul’s drag queen

Sor,係drag race

你話呢

吓，我點知

你咁樣呢，討論唔到㗎喎

除非你係片主，如果唔係我點知你有冇睇